700,388一星期內仲可以炒上多啲

已入幾手，以帖為證，唔賺就切

💡

3690

啱啱先上歷史新高 應該真係仲有得升，好少股係一掂歷史新高跌

比你💡完咪創造歷史。

Btw:

紅點嘅位咪一直歷史新高係咁上

勿低估連橙仔。

一有人開post 就差唔多要走架啦

做定沽

恆指踢走0005未

市值仲好大。

話明支持国安法
點會踢

唔升咪一樣拖累指數表現
主要係唔想權重股變曬中資即

恆指公司將唔將一間上市公司納入指數，唔係取決於過往/將來嘅股價走勢，恆指唔係對沖基金黎。

又執幾皮

起碼6月結算仲會係高位。